有冇人知道點解台灣咁多鬼佬擁有流利既國語？？

睇到好多台灣YouTuber 會邀請d外國人上來做節目，個個都一口流利國語 例如
美國 伊拉克 捷克 以色列

反而香港好少有鬼佬有一口流利既粵語

香港人奴性咁重 一見到鬼佬自動講英文 如果我係鬼佬使撚學粵語呀？

好似係喔

黑龍

香港人通常做就人地個個

關奴性咩事

英文本身係香港法定語言, 正常有讀書都識英文, 點解唔講得?

大佬學幾句大把台妹送上門任屌喎

佢地唔係幾句咁簡單
係超流利喔

係咪就係呢個setting 令到外國人覺得唔學本土語言都冇問題

相反台灣冇呢個setting 所以佢逼住學？

D鬼佬係台灣屌到扯都唔夠硬

我都知大陸都好多鬼佬youtuber
又係流利pth

台灣入籍有要求識中文

唔識的話要你去上堂考試PASS左先得

話就話法定語言,有幾多香港人真係可以用英文交流到,一半有冇?

原來係咁

畢竟中英係官方語言
鬼佬唔識講廣東話仲可以蝦蝦霸霸
就係要班香港人就番佢地
而香港人亦都主動迎合
尤其係sales 講咗支語先轉廣東話

Cantonese? Never need to speak it.jpg

一大陸同台灣唔會就佢講英文，溝通唔到唔好阻住曬

二國語對西人黎講比較易學